弱智彩豐行唔撚講有幾多存貨，排撚左2個鐘都買唔到

哩兩日留喺屋企，放完假就有貨返

收皮啦陳庭欣

乜原來未結婚㗎